極權閪！叫你特首落黎見我地！

200萬人出黎都只係致歉？致你老母！
仲要唔係親身出黎講